想知依家重有冇平台搞緊義補

其實你好撚無聊，呢啲post玩一次就算，愈玩愈尷尬，屌你老母都廢事，拉！

.

拉

好似有個 program 叫 Teaching for future
唔知有冇錯

搵唔到
不過主要想幫受社運影響嘅學生
不過都就考dse 似乎有啲遲

search 你發夢我補習